[魔獸世界]Wotlk Club - 香港私服

Wotlk Club屬於香港唯一魔獸世界的私服，版本為3.3.5a巫妖王版本。私服理念為讓對魔獸世界舊有版本有情感或對魔獸世界有興趣的玩家，給予一個免費體驗的機會，重遊舊有版本的遊戲樂趣，不需要遊玩外國私服，帶著延遲破壞遊戲體驗，真真正正屬於香港的魔獸私服。

伺服器：眾星之子 / PTR (眾星之子伺服器正常遊戲用，PTR伺服器測試修復用)

收費：全免

經驗倍數：1-69等級經驗 x 8倍 | 70-80等級經驗 x 4倍 (專業/金幣/聲望為3倍)

外掛：伺服器嚴格監管外掛，一被檢測就會被Ban永久。

任務：因為伺服器為初開的原因，將採用不同外國的伺服器設定與參數，內容部分都沒有轉換成繁體中文，如發現有未翻譯或任務出現BUG可以通知管理員作修正，因伺服器係初開的原因，請多多包涵。

延遲：因伺服器架設於香港，相信ping不會太高，普遍10-50ms延遲。

消息：

#1 遊戲架設為闖關模式，詳細玩法如下：

.目前團隊副本通關模式設定為4個階段:

.第一階段:NAXX/黑曜聖所/永恆之眼
.英雄副本/團隊副本首領掉落 勇氣紋章
.需要成就 納克薩瑪斯全破(Naxx) 才能進入下階段

.第二階段:奧杜亞
.英雄副本/團隊副本首領掉落 征服紋章
.需要成就 奧杜亞的秘密 才能進入下階段

.第二階段:勇士試煉/十字軍試煉
.英雄副本/團隊副本首領掉落 凱旋紋章
.需要成就 十字軍的呼喚 才能進入下階段

.第四階段:冰冠城塞/晶紅聖所/眾魂熔爐/薩倫之淵/倒影大廳
.英雄副本和前階段團隊副本首領掉落 凱旋紋章, 當前階段團隊副本首領掉落 冰霜紋章

PS: 所有階段下，隨機的獎勵/周任都會維持冰霜紋章+凱旋紋章；亞夏所有BOSS在所有階段都會開放，任何模式的通關都可以進入下階段，例如：擁有納克薩瑪斯全破(10人)可以進入奧杜亞25人。

#2 伺服器從PVE模式改為PVP模式

#3 增設武器傳家寶於任何新角色

#4 兩邊陣營增設世界頻道: 世界頻道名為global , 加入頻道請打 /join global

亞洲魔獸的私服沒有很多，希望大家可以多多支持，你們的支持就是我們的動力！

伺服器任何更新或改動，將會再discord消息區說明。

網址：

伺服器官方Discord：

遊戲下載

Windows：

Mac：

部落公會 - For The Horde

For the Horde除了是為了部落之外，是希望公會就是一個部落，老手幫助新手體驗遊戲，最後大家排除萬難推倒所有副本，輕輕鬆鬆玩魔獸世界！

如果有興趣加入請在部落global頻道找人加入，或者找Discord部落會員邀請你加入！

聯盟公會 - 主能夠

主能夠公會是以包容、歡樂為主，出團時互屌又能通關，另類的開團方式

公會已經組織10人副本Naxx開荒，同時有不少滿等玩家組織隨機副本，提升裝備。

如果有興趣加入請在聯盟global頻道找人加入，或者找Discord主能夠會員邀請你加入！

多人？

兩邊陣形都10-20人穩定上線，都開始拓荒/計劃拓荒NAXX

lm

推

好好玩咖

down左直接開就得?

好似好正咁

好似係

mac點樣開game?

下載咗mac版後解壓，然後開world of warcraft

即刻試下先

玩到好無癮
地圖好大但係行得好慢，又無錢
升到20lv諗住學騎術，點知唔夠錢
之後成日比怪圍死(我知我廢)

加油，入左公會未，唔洗怕醜，問大佬羅錢洗下。

大佬部落定聯盟

部落部落

我係聯盟

聯盟都有公會，入左先。

Come on, 而家已經好多人玩緊，兩邊陣營都準備25人副本啦，資源真係好多，最需要既係人，成班人嘻嘻哈哈打副本先開心架ma

死左ser 但我地隨時lv都未升完就棄哂 無時間一齊玩

唔怕比人捉

無所謂架，想玩既時候再玩返。

唔知會唔會俾人捉架，純粹用黎玩，冇利益衝突，會無事掛。

當然想要玩原汁原味又有支援既魔獸，更係去呢度啦。

終於刷夠二百金學飛 之後睇下個騎術要4000金 諗緊點儲

80左先搞啦~ 80左係咁做每日任 一個有100G 輕鬆

等下個月玩8.0仲好

8.0 好快開，好正。

鐘意 3.3.5既，隨時黎玩都得。

邊到開ac

唔該嗮巴打

90lv之後既魔獸已經唔同一隻game

3.3.5 係wow 最多人玩既時期

ok